周杰倫早期三大冷門神曲

對不起、雙刀、亂舞春秋

唔聽快歌既唔適合聽周董

雙刀唔算冷

以上三首，就算已經聽左N次，但每次聽都會有驚艷既感覺

youtube得1百萬views，係佢墊底嗰堆

對不起
完美主義

反方向的鐘 世界級
到左2020年翻聽都唔會有老土既感動
係得周杰倫做得到

佢基本上大部分早期既歌都唔會覺得老土

梯田
懦夫
亂舞春秋

佢啲rap其實全部都被低估曬

早期應該係
娘子
威廉古堡
雙截棍

藍色風暴 逆鱗 半獸人

我鍾意印第安老斑鳩

亂舞春秋

八段曲，無人能及

頭三隻碟
所有！！！！！

雙刀轉軌跡

軌跡唔冷

尤其八度空間

一段和弦寫忍者，八段旋律譜春秋

早期姐撚係神
依嫁既姐撚係垃圾

分裂、反方向的鐘、威廉古堡

3首都唔冷
咪撚鳩啦

伊斯坦堡
娘子
米蘭的小鐵匠

伊斯坦堡好撚正 有好甜既感覺

有次去運動場跑步隔離條友邊跑邊聽威廉古堡